癡線今日熱到

我出街著件背心短褲踢拖 Show吓肌肉 啲仔望到我濕晒

凍到仆街wo 扮大隻?

我好大隻嫁